6es päris kohtupääew.Kohtu korra pärast olid Kolga Wallakohtusse koku tulnud:Kohtu wanem Jaan SoosõrwKohtu käemees Juh. Tursman--ka-- Jaan WelströmKirjotaja H Fromm.
Tuli ette Harast Karel Kratsow ja andis üles, et tema minewa kewade telliskiwitegija Aleksei juure nõnda tööle on kaubeldud:1 Kuu -- 4 Rbl3 = a 5 Rbl = 15 =3 = a 8 Rbl = 24 =Summa 43 Rbl.Nimetud palgast peab ta 30 Rbl. kätte saanud olema, aga 13 Rbl. ei pea Aleksei tahtma maksta.Kohtu wahe otsus: tulewaks kohtu pääwaks ette tulla ja tunnistust ligi tua.
Kohtuwanem J Soosõrw [allkiri]Kohtu käemees: Juh. Tursmann XXX--ka-- Jaan Welström XXXKirjotaja H Fromm [allkiri]
Otsus No 11. s. a. 
